大家覺得呢條tvb囡囡點

人美心善 又「大愛」
可惜被鬼仔食左

自推一下

自推兩下

想屌

自推三下

你唔好咁撚戇鳩啦
人地比洋腸屌架咋

你又知我唔係

就嚟每日一po

又係你

呢啲就有相

本身可以再快啲

咁你又有冇條洋腸咁型先？

我諗佢係有極致嘅床上功夫先能夠留得住條洋腸

唔好多謝我

自推四下